如果表白失敗...

仲有冇得做番朋友？
兩個之間嘅感覺會唔會唔同咗，定係會直接end game或者變到好尷尬？
暗示、比人feel到、比人無視都當失敗。

巴打諗住表白？

預咗冇咗個朋友啦

通常都好難番番去之前咁frd
唔多唔少都會有啲芥蒂
好大機會對方可能會避住你

巴打諗住暗示定直接表白先？

可以，但係好難
如果佢真心當你朋友又唔係收兵嘅人，一般而言佢都會想同你保持一段距離，廢事俾錯覺你（同埋會有啲尷尬）
就算你說服到佢可以做返朋友，你都首先要諗清楚自己嘅定位
究竟你係一表完即刻放低到佢當佢100%朋友，定係諗住做住fd先以後等機會或者日久生情
我覺得冇咩人可以做到前者
如果係後者嘅話，就睇你自己控唔控制到自己內心
人一旦有付出其實或多或少會期望對方俾到回報你，會唔多甘心只係做到朋友，除非你特別忍得

除非你真係比對方感覺到你放低咗
如果唔係一定尷尬
放低咗+比佢feel到你變咗另一個人先會再有機會
無錯係要先放低
呢一點大部份人都做唔到

溝女唔使表白
表白9 成衰硬...

只有一種情況可以表白
就係100%知道食硬
否則表條毛咩，表白即係迫條女收你皮
邊有人咁撚蠢

樓主同對方斷絕聯絡幾個月先啦

十分認同 係鐘意你嘅 又點會要你特登表白

朋友大把，點解要留佢
做人乾脆啲唔得就斬纜咪拖住自己錯失其他機會

溝女要有神秘感
就算條女知道你中意佢
都唔可以講出來，唔可以表白
一講左，咩幻想都冇晒.....

我case係個男仔冇再主動揾我
之前識左好耐，有排熟左之後就表白，但真係冇感覺，大家好好傾，佢之前應該有度過諗過同我傾偈既內容

唔搵你咪好
真男人

直接拖啦 屌你老母
唔得咪扮無野

我想問你失敗之後做fd既意義係咩？

望望自己個樣，銀行戶口再諗表白

我失敗過，一兩年之後，各自拍番拖又 fd 番
但真係要放低到先好做 fd
都係好視乎雙方仲想唔想 keep 呢份情誼
仲要伴侶唔介意先至得。

無朋友咪無囉，又唔缺佢一個

我都覺得表白咗會冇咗呢個朋友...
但又好想知佢係點諗...

面阻阻咪仲衰 真係鍾意你知你自己實得米

諗住暗示 但係又唔知點樣暗
我又好似feel到佢都暗示緊 不過又驚一陣表錯情

對方講左啲咩令你覺得暗示緊阿？

最明顯嘅係 一班人一齊食飯搭車次次都係坐隔離
又會食口水尾，同其他人又好似冇乜